岩岩食野又再次體會到深水埗區有幾藍

如題，肚餓去食野，聽到個阿婆侍應同三個五十幾六十歲阿叔一齊圍爐
又話咩示威者大哂，警犬做乜唔還手咁都得，仲話警犬一係開槍啦
聽到心諗我地自己友比人打比人插眼屈手唔係比人打既

深水埗區係咪無得救？

窮係有原因

有無plan玩光復深水埗？

真係唔係講笑，文宣好似完全去唔到依區咁，好多人仲諗住安安樂樂就無問題

抵班垃圾繼續住。只有左膠文青先留戀深水埗。

有人講過依區唔work，啲人仲衰過油塘果邊

唔洗理 由佢自生自滅 垃圾點救都係垃圾

呢區只能旨意ust 南亞仔既手足

依區真係諗唔到點救，其他區都仲有水貨賣淫可以做，深水埗區好死唔死乜都無，啲人只會覺得咁樣無問題

深水埗你不如試吓開南亞條線 一個頂幾個 有佢地勇武會勁好多
唔知南亞 仲有其他少數族裔喺嗰度

住深水埗嗰班就真係無救
垃圾國家嚟嗰嗟又拎綜援班pk就住晒嗰頭
仲未計咩新移民關注成日喺深水埗出現話窮 窮佢老母西啦班pk

真正平行世界緊，出面發生咩事都入唔到依區，但其實我見唔係完全無宣傳

深水埗真係死症黎，冇得搞
又廢老又新移民，藍到發紫